[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4959）

唔開

拿卡鍚迪明明好撚勁..
點解阿仙奴長擺佢後備

SON!!!!!!!!

1:1

半大cashed

屌 利雲

兒子生性

基斯10k
蕯普10k
Fg 2x1 10k

兒子

邊個半細好撚易

靚撚到....

熱

All半大

準備勁中

屌 我個首名無左

又中

唔開就比人入波了

半大

雷斯收左錢？

雷c好廢

雲克斯 我屌你老母

包包

屌你老母 買熱第一球中伏

無買就半大

SON

多謝阿記

魯爾加西亞會唔會太痴線...

雷斯又唔夠跑又唔夠撞

包包上盤易鳩到

最後兩舊水信挪假算了

波杜好似挪假最正氣

好彩都買左佢第一件事入波屌

大爆做乜撚呀

大家去一轉阿區睇下留言 笑撚死

多咩謝阿狗

賭神幾佰舖，嚟過半大

包手足可以贏錢了

半大只需3分鐘
不過可惜無買

唔洗諗即換走雷c喇

頭先叫廠個班有無開心咗1分鐘

屌你老母 坦 / 屌你老母 雷斯

笑撚左 大衞雷斯又係你派膠

西甲利狗屌你老母

史柏j和未

開心左唔夠1分鐘

阿記

最後個) 係全形

兒子瘋狂 爆啊狗後防

大波細角了

左閘問題

唔開新po 就即刻1:1

我要角球呀，唔要入球呀，屌

意甲比多球我

來會地獄又折返人間

爆就係爆
雷斯自爆囉

熱拿亞12m

終於比我lam番中一注半大

咁爆我fg

入

利雲特

無人買陸軍？

有無人買左利雲特⋯

Miss

史柏降班啦

我 買過下場追翻算

聽講係大船

屌你老母一黎就全部半大

missed屌喇星場場半大 我淨係買呢場又搞鳩我

阿妓到底1c定2c

屌

屌咩 打比咁少角

追熱狗ng?

又話利雲特大船

熱拿亞邊撚個垃圾射阿

見到出雷c 個盤仲要落到1.8

一球都冇

咁史柏Ng

跟馬會

半大黨又嬴

但角大黨死

熱狗 8.5角大

利2-2

就好了

熱拿半大針

屌你老母呀熱拿亞

屌 我個半客呀

西甲 英超 半大 半大黨爽皮啦 我唔敢買

熱拿亞屌你老母

下場 包包勁撚到

無手足買佐膠半大?

仆街串埋雙熱半大
熱拿亞走黎12M MISS...

12點打後有咩水
屌你老母利雲特同熱狗

點解要買利雲特中立場 中遊無慾無求

2300
華拿倫加 0
維京 0/-0.5

熱拿亞立即半大

雷斯真係貼錢都冇人要

利雲特屌你老母

跟

dllm 買足咁耐就唔撚開半大 唔買就齊齊開

華西

見到中立場 打撚死買客 廢事被狗會撚

多謝

哥rc

點解雷加對華西平手

無錯啊 所以未包包贏

半大收錢區

三場我淨係買左意假 灰撚到

上場買佢角大， 輸撚左連角都唔刷，廢到

俄超半和頂撚住呀最後機會

英超刷角未

G持

穩？

跟咗2次包都針 今次跟對家點知包又正氣

陸軍點L樣呀

阿11.5 10.5s

包包站起來

送錢

咁買咩

華拿

角球呀屌你老母

奧利亞送角

阿狗刷角呀

我係熱狗就輸埋去 夾手踢走摩狗
下季肯定變下游

跟哂鴨巴

熱狗阿狗立即刷角

兩隊攻到閪咁 8.5大應該好撚穩陣 2/9

ON9仔送角?

華西囉 雷加輸埋呢場岩岩好降班

黃字代表咩

熱狗

重心

我都睇中呢場最後唔敢買 買左俄超半和

華拿重心

中哂 最快留tg 派100

熱拿亞半大未

英超角大一場咁撚難？

其實皇賭個乜撚野rou都幾廢
出親出都針
打一篇野分析再輸

lm

Me

熱狗比多粒好嗎👍👍👍

利雲下半場3球唔難

Fortgac

BMLIFE1107

波杜算啦
挪超只玩2隊

熱拿亞正仆街... 半大2X1苦主..

12m 都miss 冇架喇 仆佢個街

3333333

我先 fortgac

華西呢隊閪野會唔會走去賣分

魯賓頂撚住呀屌

3333

陸軍半場整球黎先啦大佬

Lm

唉熱拿亞屌你老母

熱拿12m 都miss屌你老母

教我點輸 8.5大 3now

屌冇半大?

阿仙奴下半場換入SAKA 馬上贏球

食屎啦射失12M個條友

熱狗怒轟中眉

係

熱拿亞邊撚個垃圾去射嫁

阿狗刷角-6

dllm 赫根成隊空難死

哥登堡 0-2 佐加頓斯

我屌

奧利亞好撚廢

直播link死9哂

佐加0：2易到

半大gel

左膠半大全大

熱狗阿狗刷角呀

佐加半大2.8倍易到

熱拿 屌

奧利亞廢到

打摔角？

抓飯

高登仔咁都射失

傳波比佢 比人搶到 差啲單刀 要拉跌拎黄

睇住龍珠

熱拿快手

鴨巴又中

教我8.5大點輸 半場會有多最少一角
4角 下半場要多5角就得
兩隊攻到閪咁 近賽全角大

教我11.5s點輸

未中，靜靜地

跟左鴨巴FG

開個9角搞掂

加油我收左注

係囉 2隊刷角隊 大真係派錢咁派

咁祝你收多注

全中10抽1 300

頭關危

我

有

Q

1

LM

10.5b等死 啲角停經咁停法

1:0 !

鴨巴癲

好

鴨巴係咪又中..

鴨巴有料

鴨王條2串1

鴨巴cls

跟鴨巴又10分鐘收錢

2x1又中

阿記全程俾人禁屌

鴨王din撚到

鴨巴2串1

鴨巴勁到

cls 鴨王

波杜基今場好放水feel

鴨巴有沒有清爐的？

01

熱狗阿狗半場刷多幾角

正氣波杜

即入

一講就入

放完水1：0

靜靜地贏 nice

波杜1:0

Goal

瘋狂吹奏鴨王

鴨巴十分鐘搵一萬蚊

奧巴入未

波杜基林特!!!!!!!!!!

鴨王係波台第一

挪超只玩2隊

1:1 鴨巴好彩到

靜啦 一陣又成班燈閪跟

鴨王勁到

基斯迪辛特11

屌你老母 鴨王你唔好咁撚痴線得唔得啊

條2串1中左對家先入
鴨王

波杜goallll, -1 加油，

屎達半大 三文魚今晚咁多波入

基斯咁樣開半大

挪超全半大gogogo

華拿倫加goalllllll

鴨王求出多場重心

連針 5注 跟鴨王都唔沉

華拉goal

Link？

鴨巴命中好高

聖愛

5場有4場入晒波

買咗史達比克fg吠能咗

黃字

鴨巴

平注跟都夠贏

等陣鴨輸左 想像唔到你地會點

可唔可以靜靜地贏？

呢2日好似100%？

等陣輸一場，又變地底泥，見唔少

輸左場莫迪

挪超入波率真係好高

奧特格寧蘭

輸咗場莫迪對家

奧特！

挪超全部入晒

Who is 鴨巴？

靜靜地贏唔得既？

咪係贏咗咪算

挪超全半大ok?

全部挪超半大叫糊中

屌你老母維京

係好危，好大危機添，所以中咗一定要派

場場都入晒 三文魚

dllm維京

原來又係得狗邪撚住

維京cup ok?

同親路都豬

dllm

Ok

鴨王

挪威可以入多幾粒

維京比返半格黎ok?

屌熱刺個fg慘死

我都贏夠啦 好想大家都贏下

波杜半大得唔得

咁唔好咩，如果馬會當年芬超唔係爆哂倉，呢啲波乜鳩都追大係唔會死

快架啦 每一次都係咁 又趕走人

會全格

兒子首名慘死too

燈撚住哂

利雲特追和都好

波特真係好正氣

得蛇

祝各位贏多啲

一雞死一雞嗚 波post定律

實有人會輸打贏要

支持啊屌，但佢廢到無攻過咁制⋯

有冇人知邊度買到波特球衣

維京上半就cup試下

有冇包包Ng

熱那亞迫害呀 12m唔入

奧特入多幾球先

先贏一粒，唔好咁老定先

利雲特和唔和到

Ok cup 硬

咁燈到未？其他個啲

追撚到咩 唔買就正氣買就比人456

基斯上

挪超請唔好停止入球

長剔個時就鴨神 鴨王 共患難先見真章

睇左半場 啲進攻不知所謂

準備又俾人屌走

包ng ok?

真係唔好吹奏講明係呢排好運分d比你地架炸，運係會用完知唔知架，屌哂你地老母

熱拿亞夠膽入多幾球

挪超會唔會撚狗淨係開一場半大

見唔少 多數連中之後就連輸

買左畢包10。5角大點算

希望維京輸
大家同我一齊輸

好撚慘

準備定俾人屌屎忽 賭仔輸錢乜都做得出

包根本冇得輸 勁到咁

有冇鴨巴清爐link？ 想睇

我想俾你屌鴨巴

咪啦 下場先啦 唔好搞我維京

意甲大波miss 12m 屌你全隊

共患難絕望裏 緊握你手

第時鴨王變鴨屎

撐你 希望班gel頭撚 可以低調返啲

得 你做政府？

其實又要話我燈又唔買我對家
有冇諗過你地先係燈撚住我吖

依家入返細，利雲依家好垃圾，角都刷唔到

緊握？班cd rom即刻屌你老母啦

Lm到時變鴨狗

一言驚醒夢中人

輸多幾粒唔該

邊個話你 我屌哂佢地老母

維京半場都過唔到

做咩

感覺好快會俾人反

意甲大波快手啦屌你老母

問下 因為我都工程狗 考唔到入政府雖然我做client

我有跟你清爐

維京點解變咗大船

鴨巴其實就係大岩蛇

挪超半大24

dllm viki

真 我輸一千幾百好閒
睇佢地輸到哭喪咁好爽

入波未呀 屌你老母

維京立即半大

燈閪Jenson? Not me

大岩蛇好燈

工程師好鳩難入

佢輸個d都係贏翻黎

傳說中嘅反社會人格

我bsi not engineer

熱那果場對攻緊？

華拿 薩普 波杜 奧特 半場好入多球

鴨巴唔洗理佢地 唔好比自己壓力 慢慢度

熱拿亞撚狗

屌史柏88

屌熱那半場唔入

包包NG?

熱拿

屌 波po係咁嫁啦
贏既咪個個叫你得蛇出咩出咩多謝你
黑個陣咪得狗得狗邪撚住哂屌你老母
失敗者先會搵借口
咪比佢地屌下開心下

10。5角大係唔係已死

維京屌你老母

挪超停哂入波jm9

23:59 28 維京 0-1 奧特格寧蘭
鬼盤黎.
奧特格寧蘭應該會由頭帶到落尾

態度正確

好記得之前有個美斯，好撚慘

熱3ng

23:59 29 阿利辛特 1-1 波杜基林特

上盤撚應該死晒

假飛狗無乜好討論

都話波杜呢場放水

原來自己買左2注

今晚啲角細記錄
狼隊8.5s cash
愛斯6.5s g
阿士東維拉7,8,9.s cash
熱狗10.5s
利雲6.5s x2

暫時贏4輸1 仲有3注踢緊

唔半大就咪撚入啦

屌 包包無角真係

波杜半大
但係我要左-1

好波！我買半大

波杜半客

唔撚係掛波杜

維京比人屌到半場都過唔到

包包4.5s

希望

點解唔係0:2

薩普 奧特 華拿快

半大cashed 走先

真，班on9仔輸撚曬錢冇地方發洩 就好似癲狗咁周圍咬人

波杜玩野咩

1:2

係嫁咩，跟過一排冇上波post,上番黎個個叫佢美斯狗

same... 屌， 大波開到3.5/4 又太高，揀左-1 就收皮了

Rou sir出0:3波強

1:2！

赫根廢到

1-2 波杜

我又屌到波杜入波啦

波杜2:1

大家入黎一齊贏啦，我都肯定好多人想睇我死，琴日洛辛都開始有人jer架啦，不過唔緊要，總之賭無必勝

奧特 華拿 薩普

波杜嬲了

咁快1:2,癲

中左半大
開埋個-1比我

史入未

返返黎

挪超半大假希望

成隊空難死啦

真 所以有心水都唔好撚出 一輸就俾人jer到傻

Demo飛仲串柒柒
問你地知唔知100k有幾多個0
成班賭個一百幾千以為好多

過兩日變鴨狗出毒水

有冇即場心水

比次機會

米贊比
左膠-1

快撚啲半場唔該

有無維京苦主

利雲1:2
追和plz

班人唔會聽得明
你太好人會派運

利反杯

利1:2 上啊

意甲快手比多球啦

串左華拿 想4

Viking 半場1-1啦

華西串費倫對家？

利追和呀屌你老母！

利雲特準cup?

我了角細達人

利雲度夫司機上身 快追和

仲差3場

仆街 史柏爾降班啦

鴨巴心態好 邊個jer你 幫你jer返佢

屌你老母利雲特

波杜！

13

利雲輸就輸啦爆我nogoal

波杜嚇完人即刻-1

feel 到利雲準備2:2撚狗

波杜3-1

波杜繼續入 贏到56球先好停

挪超只買2隊

激嬲波杜

波杜一俾人入波發脾氣

薩普 半大快撚d啦

屎達同維京可唔可以半大

波杜真係好正氣

波杜真清泉

波杜之勇者

挪超波杜仲cls過德甲拜狗，完全喺自己嗰league超曬班，都好，多一隊賭仔恩物

波杜今年著哂火

算啦，大家上波po都係為開心，最緊要唔好有壓力，jer人既心態我都好明屌你老母跟完你就輸，唔屌你屌邊個

維京24

諗住入一球hea踼算 比人入左即刻黎料

正式宣佈， 波杜係挪假皇者

唔洗4啦
華拿紅埋

華拿戰神卡

華拉又紅

華拿rc 屌。。。

利雲

史柏爾

連續2場紅 想逼死人咩

紐京針

反cup 開大波，快

薩普斯堡 入多粒啦屌你

波杜勁到

華拿 頂撚住

唔好 我個客0

米贊比會唔會太勁

大衛雷斯 我屌你老母

刷角未

基斯上呀

紅個龍

薩普斯堡 半大未呀屌

中央陸軍有波入未？

點解紅

on9 9.5確認緊就有角

利雲反cup 101100

波杜莫迪放甩哂

利記和和氣氣咪好

123

未

都係踢少個 肯定又唔攻 半場都唔過

維京隊垃圾

1 5 分鐘6角有冇機

報假撚諗下就好

cashed

買三場挪超半大全部1粒撚狗

意甲快手啦

畢包下球

維京華拿

無入球都ok

利雲特追和派

波杜都唔買？？

角點睇

我了

2-2

低水半大不了

史柏爾追和未

我串撚左薩普斯堡

邊有 個d係遲派姐

原來係你

挪超睇啱4場但淨係買左其中兩場
無買個兩場就贏緊全格

基斯入未

華拉倫加真係危

利雲
入佢老母！

你老母中央6軍禁屌唔入

支持

dllm維京狗

想買 Ng

阿定熱刺ng好呢

66666.-4c

阿妓9.5s jumped

9.5足水又嚟角永遠都買唔到足水9.5

維京屎達夠唔夠膽一齊神奇半大?!

畢？

利雲入佢老母

6軍連入2球好嗎

包又刷

唔夠膽

包包咪撚刷啦屌

意甲大波快啦

唔好

比多角

阿仙奴ng

365電腦依家無得禁收藏

包狗燕梳未
快啦

原來熱拿半一派錢

薩普斯堡 屌你老母

利雲特夫斯基！

我跟鴨巴執唔少 多謝你啲運
自己控制返注碼

有得禁通知
逼人開哂咁多欄

降班啦

2:0未

利雲6.5s

屌

挪超得2 場半大

屌 1:0喊出來

高登仔試下射失埋呢球12m呀嘛屌你

本身想要
但尋日買幾隊護級隊中哂伏

阿仙奴上呀 掙扎呀

串左對家

屌阿妓中柱

睡超大波2串1CASHED

差啲

唉 所有飛斷哂中央 屌

OK 1:0先

陸軍！

做乜撚紅牌

熱拿no goal試試

利雲追和

利雲可唔可以追和

意甲快手

唔可以

dllm 薩普斯堡 半大都開唔撚到成隊死撚左佢啦

刷角追和

no thx

6.5s冰角

Diuuuuu無買到6軍Ng ...

包包準備31

包包刷多1角

阿妓入波未呀屌你

可唔可以冰角

包包會7角完

8 啦

利雲特追和啦小

走盤收錢算

ok就7角

利雲追和我立刻中肺炎

6.5 頂住

6 .!!!!

入唔到狗會app

你買好大？

真係冇人黑仔得過你

買200都咁話啦 賭仔條命值得幾多錢

利雲入佢老母喇

玩咁大

我包7角CASHED

7777777 包包 有無8 呀

2:2

未

中完去書展

和唔到了

連c

真係唔夠你玩

4倍 7.5

2:2 快喇 利雲

知道唔撚對路 好彩補咗飛

屌7.5細又咁樣爆

利雲特上

完未啊垃圾球証

阿狗控82% 都仲未入波

頭先唔係封太耐 5.5 都有足水

Diu

利雲快手追和

33場 主隊讓球又+1 即係點

我廠救我 5角加嬴波好唔好

俾多隻

垃圾利雲

補幾？

包係咪又爆角
呢隊波

阿狗撚屌唔刷角

12 ft

補幾

利雲絕殺吧 派

屌你老母臭閪包刷乜撚野角

中

補幾 仲未完?

6.5s 7.5s針3k

完啦

你個名

頭先見包包仲刷緊 果斷買一買小注

有預感英超會爆角但冇錢買

原來有你幫手

熱拿no goal頂住

包踢到幾點?????????

8.5s練心

廢物利雲特

屌, 咁撚刷得, 咁都8C

花仔 熱8.5抵買嗎？

意假大波快入miss 12m條友斷腳未

8.5細瀨哂屎
包呢隊場場臨尾都好興刷兩三角

預感8角完撚鳩賭仔

咪再賭啦

開live 先

無事啦

買左6.5大 8.5s.

7.5 有3.3無買

Saka換左入黎 買 @差差

放心仲有阿仙奴客盤

殘刺咩事封?

買角細就尾10分鐘爆角
買角大就尾10分鐘0角
角大細 比狗買

冇事

屌 買包細熱大就調鳩返轉

即買熱狗ng

熱個9.5 先3倍 咁小

上唔撚到馬會

兒子差d入多粒

唉賭撚番外圍算一個電話 方撚便到 星期一結

而家仲未得

咪撚又半2全2咁老套

熱定阿ng?

阿狗角

梅c達飛

冇入球

唉屌你老母6軍

陸軍俾多球得唔得

8.5B

熱拿亞入未呀屌

中央陸軍比多球先啦

今晚最後機會 針撚晒

熱加油 殺撚左啊狗佢

熱狗 8.5大快入
派錢
1：1 兩隊狂攻
20分鐘叫3角 好撚易

熱狗入未

熱拿亞2.5b撚狗

熱拿亞入未呀

屌你老母史柏爾

熱阿是但一隊入啦

反手？

阿狗冰左廿分鐘角

無人想知

反咩呀 中撚硬囉

熱狗快手

真

熱狗打mma了

7.5開埋

熱拿亞 ng急降

7.5

阿仙級7.5b
無7c 全波post派100

仆你個街 7.5 都出埋 未有一角

意假快撚手比多球阿仆街

熱拿亞入多球啦屌你

咪撚派 派左死全家

7.5都開埋
10.5唔使望

6軍果然主場咁高水有伏

兩隊係中間猜猜猜 唔對路

準備入

基斯贏波唔該

阿ng

7.5有d心動

仆街 華西近20場作客贏得3次盤 要雷加了

7777

熱拿完場未

LLORIS!!!!!!!!!!!

波杜下場起應該會-2起標

陸軍1:0啦 唔好再入

8888

熱狗買親佢角大就細 仆街

熱拿亞入多球啦屌

啲角好難捉摸呀

888888 2連

有啦

7.5 秒收

熱狗連環c啦唔該

出7.5 即連 屌你老母 蝕撚左

-4c gogogo

反手狗係咪震緊？

頭先7.5 係咪足水

9.5b

6軍上盤開出會派

又差小小

奇蹟 求下你

23:59 53 阿利辛特 1-4 波杜基林特
下盤死撚晒

屌心動不如行動

冇

1.85封 應該買唔到1.85

1.8

9999

9.5s 頂住

好似1.7x

未 最高先得個1.83之後即封

999999

又差啲

8.5s震緊

rip

8.5大cashed

熱-1ccc

啲角黎了

快啦

@差 先中8.5

屌買緊9.5嗰陣刷

哇 無啦啦爆角

9c

-3ccccc

2:1

2-1

熱刺！

TOBY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

熱goal

熱狗！

熱ng埋

GOALLL熱狗 差6軍一粒呀喂

刷佢老味啦熱狗

爽撚到 8.5 9.5 熱Ng

阿狗真係傻的

屌無老母 大衛雷思

陸軍10cccc

花仔！

5.5倍熱ng一買即入

差兩粒

熱狗goal

阿妓世紀級後防又贏

9.5 10.5上呀

metoo

熱狗大球辛苦到

卡山入未

又關佢事咩

我諗撚左好柒耐補唔補7.5 但揸住8.5 9.5 係手就算

我熱勁到 連登大船boom

我4倍

同路幾撚驚咁都無

6軍入未呀仆街

me

多謝燈神

又咁樣輸死球 劇本到

1:09分買
load完幾秒就入

維京cup得未

熱狗 中位數 我10.5b開唔開到呀

屌咁樣輸個死球

細梅

你咪再買啦

2.5大 真係險...

好似有位師兄買三注單頭都全開對家

中撚埋

波杜5:1

波杜真係好L勁
期待同莫迪一戰
熱字頭Gel！

1-5
波杜基
真係全球最正氣球隊
想買波衫支持

刷角抵你贏既

阿狗反cup我中武肺

連熱狗都贏唔到 垃圾

買左阿記 平手 追和先啦 仆街

你都好野

如果呢球無入都好大機會收皮

熱狗比多角

莫迪呢隊西波

2個啦

卡山試下入

波杜各分一球俾薩堡同基斯啦

踢到咁都輸 得阿狗做到

熱狗入多球

基斯入未呀

大衛雷斯場場都戰犯
死番去退休啦

俄超2.5大已死

買左邊場
長追冇奶油輸

華拉 頂撚住

陸軍上呀

6軍又封咩

狗會勁呀 呢場識唔開盤

熱狗阿妓俾多兩角

可唔可以奇蹟三角

魯芬12M

阿狗換個D乜人黎

走盤當贏

10cccc goal

10c

10c -1

9.5s 唔撚驚

日文巴

繼續刷, 刷佢老母!!!!!!!!!

阿-1角

比多2ccccc

卡山 Ng 6.4 quick

波杜 -1 輕鬆

唔撚係掛

全部跳撚哂船
全部唔對路

阿狗真係咁撚樣都可以輸

連登大船又沉

daddy 果然係阿狗殺手.. 完場又出黎牙擦擦

20%控球 防守死球..ko

卡山1-1 12m入

卡山GOALLLLLLLLLLLLL

@差差 你唔提我 真係無買極限熱刺

快手再俾多一角

Goalllllll

俄超比多粒 求你

10.5B +我廠嬴波派300

屌 陸軍仲有幾耐完

卡山1:1

傻閪阿狗抵撚死

阿仙奴追和啦屌你

真係ON9 咁都輸

11c

莫達倫快手cup

熱刺同上場20c個劇本一模一樣

差兩隻角呀熱狗阿狗

111111111
10.5 goal

11！

111111111

10.5收補返注阿狗盤

意假玩唔玩角大

10幾分鐘刷6C on9

我愛熱剌

真係刷爆角

啲角終於正氣

-1c

阿記2:2大家開心啦好嗎

華拉紅左之後都無攻過 心要爆了

終於開下角大

屌你老母 又係76-80 爆角 今次有買啦 屌你熱狗

開多兩c比大家 大家開心 我賺夠了

6軍比粒黎輸半

45倍買阿反杯

-1C!!!!!!!!!!!

買盤呀應該 呢排玩角好邪 無啦啦鳩買利雲 熱 極限先中

屌 4x1 斷陸軍

屌你老母咁都刷c

奇蹟角大

角大黨全面進場

13角？

好彩跳撚哂船 唔洗輸仲有3千7蚊贏

6軍食屎啦

上盤踢到咁

9.5b收錢開多兩個齊齊贏

冰封角球

都on9

阿狗有波入派

成個下半 被你任姦.. 輸角球 係幾慘既

daddy 對哥狗徒弟.. 都係經驗重要d

靚

FEEL到會絕殺 扮熱血

維京杯未

挪超入波未

阿記追和留返啲錢比我食個飯好嗎

華拉準備死 屌你老母 又唔係守得 又唔攻

80分鐘前仲以為角大玩撚完
估唔到咁都有得贏

12.5 11.5
10.5s

追和我派500你

全對家味濃

屌你老母 12m

好撚彩炸

ok

阿狗全隊死thz

基斯屌你入未

頂實啊 熱

角膽11